(仙台遊）有無人知松島個邊有咩好睇？

只知有得食蠔

松島楓太美了，連出家人都心動

推

去松島食雪糕

冬天去 雪糕不了

睇錯松島楓

巴打你打丁過多 對眼出事

去埋石卷

有咩睇

可以參考吓

睇錯仙遊...

松島果邊真係睇海上面幾個島
係五大堂上面睇
另外一個景點係福浦橋
不過要比200円

仲有就係伊達政宗歴史館

但歷史就不了 無咩興趣

去咁多次仙台，都末有動力去松島。睇相好普通，唔吸引😢

咁仙台個頭有咩值得睇 下星期就去

楓

果時朝早去鹽竈 下晝去松島

松楓島

個邊有咩睇

瘋狂食牛舌

松島去坐船都已經用左你1粒鐘啦...
然後去食蠔放題由1粒鐘...
跟住去五大堂同福浦橋用2個鐘..
跟住已經諗唔到去邊了....

利申: 2018年11月去完

既話有兩日食燒肉

圓通寺睇楓葉